阿迷入一入

可以出返去

bye

流淚 失眠

落後都逼得咁hea 抵啦

應該key雲加上去

其實冇雲爺爺可能更加廢